中國聯通sales請進來幫忙

本身用緊$148 1g限速plan仲有年幾合約唔夠用。想升級10G或其它5G之後限速plan。

本身仲有合約轉唔到

點解唔打比聯通問，我未見過有聯通sales係呢度出現。